iPhone SE Plus曝光：6.1英寸屏幕，搭載14芯片，支持Touch ID

外媒 MSPoweruser 報道，在 2020 年，iPhone SE 二代的推出大受歡迎，但去年的 iPhone SE 2 最大的一個問題是采用 4.7 英寸顯示屏，這對於今天的智能手機來說還是太小了。不過，據報道，今年蘋果計劃推出一款更大的 iPhone SE 2021，名為 iPhone SE Plus。

根據 Twitter 博主 @aaple_lab 爆料信息，iPhone SE Plus 將采用 6.1 英寸 IPS 顯示屏，並將搭載蘋果 A14 芯片。這款智能手機將使用 1200 萬像素主攝像頭和 700 萬像素自拍攝像頭。6 種人像光效、OIS 光學防抖、智能 HDR 3，另外 Touch ID 也是將在 iPhone SE Plus 中加入的超讚功能。

這款 iPhone SE Plus 將擁有 IP67 等級防水防塵，這意味著它可以 100% 抵禦灰塵和沙子等固體物體的侵襲，並且經過測試，在 15 厘米到 1 米的水中至少可以工作 30 分鐘。

IT之家獲悉，根據爆料，這款智能手機預計售價為 499 美元 （約合人民幣 3226 元）起，將有三種不同的顏色選擇 -- 黑色、紅色、白色。而如果傳言可信，iPhone SE Plus 將在 2021 年下半年推出。

Apple食過翻尋味 原來平價市場咁好賺

仲會唔會有人買mini

嚟緊13都會有touchid
買邊部好呢

電量有幾多

touch id 有興趣
利申 ip11

係咪power制Touch ID先

IP67防水咁落後

清舊貨之嘛

咁12出黎做咩

電量呢

用緊mini 6.1太大不了

屌你老母12無Touch ID

上下咁大片留白，真係好唔符合呢個年代嘅審美觀

好彩無比連登仔伏去買Mini

明明 Apple 定位 FaceID 係高檔過 touchid，但而家全部人都想要 touchID

點會咁平

跟據蘋果d閪作風其他機唔駛旨意有touch id, 隨時se專享沒有機都完美的, 硬係要整d缺點出黎

iphone 13系列可能仲係得face id 高階機應該研發緊mon下touch id

因為口罩

全世界口罩緊
重點賣face id

細mon撚呢?
fit size撚呢?

再叫人買配件去解決佢製造出嚟嘅問題

12mini 真係用嚟抬高12個價

咁12仲有咩用
重疊晒喎

~2,675mAh
8 Plus 幾多佢咪幾多

好彩我未換se2

冇home 制點樣有Touch ID ？

側邊好似ipad air

似係翻用XR機殼加touchid

咁XR仲有市場咩

想要3D touch多啲

換咗嘅表示中伏
仲要冇跟耳機插頭

都係鍾意細機

MINI 仲係最細果部
佢出番4個牛餐肉SIZE電量再CUT應該都仲有一班人會有細換細

屌
啱啱換咗12

即係8 plus升級

有無口罩都係touchid方便

Touch ID

留明 等睇又撚狗

2020先出完，點解咁快推出？

就係要細機方便先買se
屌你老味整大個Mon我仲買你se做乜?

咩係芯片

會唔會又傳足3年先出

se2出嗰時8仔落架
如果用Xr個殼咪Xr落架，即取代Xr

TouchID 回歸fake news傳足幾年
又撚狗

Apple should stop making cheap phones. You are getting a bunch of cheap customers.

我覺得係

SE從來唔等於細機

佢過往只係用舊殼裝新soc

千其唔好信連登仔講又出TOUCH ID
同MINI一樣 會賣唔出

12得一個賣點就係輕

SE PLUS係咪即係用6 PLUS既殼

用緊iPhone12嘅我望到呢個post⋯

呢代有touch ID大把人沖咗啦
為5G換機不了

有乜感覺？

好似俾人昆咗幾千蚊咁

傻閪先買12
明知touch id 13實出
又得60hz

第一頁竟然無人屌芯片

屌你老母早排先買se

bro I know how u feel

肯定有？

iPhone 6plus外殼

3年前嘅an機已經開始有under display fingerprint

6plus呀

舊貨？

IPS 顯示屏
單cam
IP67
4G

Iphone 678plus

係都8 plus啦
6 plus點wireless charge

唔好再講

岀成點啲人都買架啦
咩慣性呀嘛

單鏡？？

MagSafe
night mode, deep fusion
ram

Touch ID 都叫加入

x2, 不過無架喇， ios 都唔支援

apple 出新機個pattern 越黎越無得預測

咪玩啦
有同好兩樣野來
AN機一有果陣我就買左來試啦

用過就知果個accuracy , Apple一定唔會接受到.........
唔講濕水, 淨係落雨天手指好乾果D時候都廢左3-4成速度
都未講安全度. 同本身FACEID 安全度比, APPLE夾硬用係倒退

而家來緊可能係FACEID 加TOUCH ID UNDER SCREEN 齊齊有嘛吹緊
咁會係好事來

係

等

你肯定Iphone 678plus仲未清晒？

應該係iPad個種power button

XR應該會轉

唔出touchid就真係賣唔出

好撚憎face id 日日戴住口罩等於廢咗 apple pay又要禁密碼 開鎖又要禁 有時瞓喺床就detect唔到 旗艦機幾時出返touch id啊屌

而家梗係12mini

想出se2等住plus，部6s就打柴

得你唔買咋 賣唔出

但真心覺得舊設計靚過哂而家所有全屏機

利申仲用緊iPhone 8

mini 如果平d 都想換 起碼有faceid 好用d
而家用緊se 就係吹極都未有se plus 出

覺得4，5，8都靚過12

43個 comments先有
連登仔係勁既
遲d肯定視頻都冇人屌

最撚好笑係連登有班人成日幫faceid講好說話
話係好野黎 高級D
如果唔係口罩其實好用好多乜乜乜
又話faceid戴口罩都解鎖到
屌你faceid都有打手

死攬face id做乜鳩姐

Mini條生產線好似轉咗去pro?

太搞笑嘞

A14賣咁平

2 年黎 幾可用到

why not both，又唔係做唔到

撚iphone 12用家?
dklm

其實An機一早有moon下touch id
唔係啲咩新野

+1 (12pro max)

13 會唔會出返mini

條友話出touch id賣唔出呀嘛

都係鐘意mini既大細同外型，
但實在覺得唔太值
你mini個樣se個spec.
賣4500左右應該大把人衝

6S友表示等緊13希望有touch id

清晒係唔會有se2啦

以前d電話，隻隻牌子都有特色
而家除左柒頭M字額之外，真係唔睇牌子都分唔到咩機咩牌子

依家得iphone同 唔係iphone

根本touch id摸到部手機已經盲開到機，特別係朝早果下，未開對眼已經開左機，直接開app睇嘢。依家要懟到塊面正一正先解鎖有時張被遮一遮又li又路麻撚煩

最緊要5G

好彩未換12
但部6s又要再戰一年

無5G 等se2降價買佢仲好

等13好過啦

仲用緊8仔表示有touch id好撚爽

12 pro max 已成 condom

2021 年下半年推出。

咪即係 10月

agger
我覺得8+最靚
其實full唔full screen真係無所謂，大得幾多
搞到又M額又無touch id

見到你哋幾年前叫到而家唔出就唔買
想睇到你地屈服

部6s+芒又爆埋 電又倒水
快撚啲出啦屌 就係等緊Touch id
唔撚想用Face id 根本cut touch id剩係用到Face id就係反智

有興趣wor
都係因為有touch ID先由7換SE2
12反而完全無興趣

咪天真專制都冇

所以咁多人用samsung平機

唔係m字額嘅話我實換咗部7plus

到而家你都唔得醒目
連登吹捧乜嘢，就會調返轉
吹到touchid 咁好，一出咪又係冇人用

又賴乜鳩連登依家全世界都想佢出touch id
你係咪唔洗戴口罩?

全世界? 定係你個世界？

又一件死攬face id唔知為乜

帶埋醫生手套都用唔到touch id
打和啦

咪玩,兩樣野黎
MINI係高SPEC細機身,仲難整過大機

佢話2021下半年出
下半年都吹緊風出13啦
到時冇人買呢部就真

買來做後備

屌你老味買SE就係貪佢係唯一一部細機
出咁撚大我買12唔好

SE唔係7plus嘅款咩

對我黎講唔關事 真係touch id好用d
唔使望mon同load一下解鎖 個感覺流暢好多

濕疹撚表示用唔到touch ID
Face ID 好好

有touch id正呀一定狗衝

6.1吋

屏幕都仲未有人屌
叫開螢幕

大手汗都麻煩

連登仔信晒
傳姐

冇可能啦係出既早就出左啦
se2機能同旗艦距離唔係太遠係舊電冇咁大
如果出大mon咪頂死自己旗艦大mon機

吓？se最大問題唔係冇oled咩？

窮人係大多數呀嘛
世界上90%嘅人都係窮

冇Home制點用Touch ID?

真touch id先做到行雲流水

芯片你老母
晶片啊
用埋晒啲蝗語

齊齊有應該唔會係sale緊安全同埋私隱嘅apple 嘅產品上出現,概率上比起單獨是但一種方式更容易破解

第一部就係4，重量夠，硬淨，靚

所以SE 2 係神機

size會唔同，手感mini 比se仲細，大版應該係用以前7 plus 個size, 利申同時用過se2 12mini,6 plus

用緊SE2＋12 min＝10.1吋＋touch id，face id
睇完呢個post真心笑撚咗

呢單野吹撚左成年
俾人撚狗撚足成年

都仲有人信

但我都好想有 早幾年開始乜9全屏幕無邊框 又m字額又盛 根本就on9 差個小小位 睇多幾多
Touch ID 才是皇道
睇死se plus 根本就用番8 plus個模黎做

Face ID 遠啲又唔得
近啲又唔得
真係好撚反智
唔係因為粒電虧都唔換走部6s

你買SE2唔得咩

我都覺得只係plus 機型出番比多個選擇人
想要新樣大機自己上12果種 細機用mini. 再平啲大機用11。再平啲咪se plus

Xs就換咗啦

幾時出

如果用8plus啲料即係5.5吋moon?

我想屌

垃圾勁易花

iOS optimization做得好好，2000mah電都可以用兩日

SE2咪一樣倒水電

口罩囉

同6s比自己明啦

個mon都差9條街啦

到出咗13冇果時， 就會傳話14有touch id

買左11
覺得太大部
諗緊轉12 mni 定 se2 好

比錢買左 唔通話自己柒

你地覺得iphone計埋pro機在內幾時先肯有齊touch id同90-120hz mon？
作為蘋果 做到就一定做到 一兩年前都應該已經做得到 但就係唔肯做 你地覺得佢會拖幾耐？

其實分別大唔大？想6s轉se2

爆mon好煩

基佬要搶錢玩機海， iphone 遲早俾佢玩爛

唔覺關審美觀事
係實用性問題 想用盡啲位佢

想想都高潮

se2仲點降價

iphone 8 plus 都係 5.5吋 mon
呢部有 6.1 吋，唔係用 8 plus 個殼？

講到真係出之前講好多次都係流

我唔信 SE 會用新design
唔會有 side button touch id
最多都係 8 Plus 款加新CPU

新design 一定13先有

8 plus 邊有6.1吋mon?

傳咋你信到十足？

如果喺8plus+新cpu，咁同宜家部se有乜分別

咁12mini同12 除咗個mon有咩分別

所以我宜家都仲用緊部爆咗mon嘅7 plus

XR個殻同Mon

如果用 XR 做 SE機我都信
但會用face ID
唔會有touch ID (唔會專登改design)

清埋舊式face id 同鏡頭，出iPhone 12s可以用全新design

XR 做SE 咪就iPhone 11囉
n年後XR, 11 個模的確就係SE 既材料

如果單鏡頭，咁買SE 啦

就算唔係口罩，手機呢講 touch id 都係方便過 faceid 。 o 的 apple laptop / imac 有個 cam 位對住個樣又唔加 faceid ，真係耐人尋味。

有d人硬係要用手指油呀有汗去駁
但好多時有水其實只要抹一野隻手指
已經用得返

真。用家問題

ha 已經有負評

咁 mini plus同12個定位有有冇重疊

SE 已經中階價位

用緊 唔會係因為貪平買Mini囉 差800上12

係鐘意單手使用 細細部好揸手

Haptic engine 勁左
Touch ID upgrade
CPU
Camera
無線充電 快差

ram多咗
其實勁咗唔少 但個樣冇乜變過

我手汗多都鍾意TouchID, 至少唔洗對準塊面
Faceid反人類

仲有防水

TouchID 應該一樣， 6s 及打後一樣快同快過6, 5s

個home 制唔一樣囉。冇左果個金屬環
有冇快到我就唔知了
我6s plus同7 都有
快就大家都快既，但個制一定係7 8 se 果隻耐用

轉住等下部有touch I’d

除咗部機，仲有佢啲服務都可以賺錢，唔做就笨

係咁架啦 遲早會出返 但唔知幾時

最ON9係 FACE ID 望撚完仲要掃上去 TOUCH ID 一擺落去就開 已經分到高下 解完仲要掃多下 我用PW入仲撚快啦

Lcd又返來？

其實一部機值錢係邊part？

其實而家faceid你掃之前已經unlock左
利申 se>mini

touch id按一下 faceid按下再掃mon

要吊住JDI條命，等睇佢將來可以供應埋oled俾iphone
同時又可以出到平價機
反正apple依家都轉緊型谷服務賺錢

聽住先

想知舊電幾大

iPhone 8 Plus ?

爽啦連登仔有touch id 唔好到時唔買呀

部8plus 都差唔多無位要換機
有touch id 真係唔想用faceid

呢個技術 貴同整厚機
佢ios 廢左武功後 就算有都同無無分別

餓左大家咁耐
而家加返落去
係咪好想買呢

Why not both

5000

下半年出咪同iphone13撞期？

Both>Touch ID only>>>>>>>Rubbish Faceid only

屌 啱啱換咗se...

low level

曝光但無相

淨係打字有得3D Touch郁嚟郁去都夠我玩

你禁實個space有同樣效果

我最鐘意係preview相
而家襟住都仲係無我襟落去咁方便
有時都唔係想preview 個張 只係手指放左上面
3d touch 真係一個好用但又唔係replace 唔到既好野

apple 真係好鐘意cut 走d 好野

下 se2之前好多人買喎

到時賣五千五
連登仔：屌你加多少少買12唔好

touch id撚真係好on9

咁事實face id係可以解到嘅

Faceid撚on9啲

他們都是窮撚

iPhone mini 令佢地現形

幾時出iPhone SE Pro

有口罩都解到叫安全？

細mon撚：無touch id買條撚咩

出黎同12s/13撞？

8plus樣我ok
依家都用緊

真係會厚咗

咁至少第二個人解唔到，咁密碼都可以撞到啦。

打密碼仲on9

大把面口相似都解到啦 你唔睇新聞？

仲有轉apps超方便

就算我自己戴住口罩，都唔係次次100%解到。

係咪要重新set up個face id先解到口罩？

唔洗，但唔係次次好順利解到。

冇次成功

我都唔係成日得，諗住用密碼佢就幫我解到，諗住face id佢就解唔到，未觸摸到。

日常使用IP67定68都無分別

佢要留一層做按壓感應
有一定厚度
physic野
所以模擬唔到出黎

傻閪先買13
明知14實出

成件事好反智
買得iPhone仲要搞到咁麻煩

會唔會四月出

裝到GAB、TG唔會落架先講野啦 屌你老母2021仲買iPhone都ON撚9

咁你用咩機

應該都係吹水，但都會期待 SE 大mon 版

其實出到8+咁樣，用A13，tele轉廣角鏡，應該大把人買

我都覺，應該係12s/13規格黎

濕水都得wor
用過S10
而家又用緊12mini

我可以解鎖到老竇部iPhone

新嘢加晒落去 iPhone 13 點賺錢呀

係囉

我唔撐細moon，我只係反m字額

MINI 銷量衰過SE2, 等MARK DOWN

當年買11 Pro係個明智嘅選擇配埋18W快充同線唔使另外買插頭同線

而家iPhone 12 取消埋插頭同線
真係可憐

班窮閪用手感掩飾自己窮又想用 iphone 嘅事實

其實最好手感係IPHONE SE第一代 唔關窮唔窮事 買得貴亦唔代表有錢 唔通買最新最貴既IPHONE等於有錢? 唔係丫嘛，你可以睇下有幾多窮人追手機，到你知道有好多窮人追新手機，你仲有野講咩? 你冇野講架

同 8 plus 19樣

想買新機 等多陣先